［千萬不要］千萬不要六日抗爭，平日塞鐵

打破困局行動需要升級，行動升級不需要升級武力，每當示威者升級一層武力，不受仼何監管既執法者亦會升級武力，硬碰硬冇得鬥，所以打破僵局需要長期進行不合作運動，多月來進展太慢太多手足犧牲！

而進展慢主要原因係對當權者影響唔大，佢只要照住formula次次捉，示威者士氣弱佢地基本上已斷定勝局，而相對其他國家示威/逆權運動點解進度快，因為佢地對每日抗爭，令政府癱瘓。

而最大影響係塞鐵塞隧塞高速，所以示威者行動升級，進行不合作運動將會是新出路！

若果街頭抗爭持續，不合作運動同步進行，社會會變成點？我唔敢想像，平日塞到返唔到工返唔到學，六日商店又唔開，點生活？經濟影響幾大你地班曱甴計唔計到？

請不要籌備新一輪和你塞，政府跪底對你地有咩好處？

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

唔好癱瘓交通同燒鐵

唔好幾十架私家唔記得入油，去到隧道跪低曬，到時拖車都拖唔走

塞咩丫
唔好成個站燒左佢呀
幾多月呀

唔好啊 陣間塞住晒就唔好啦